今日D暖化撚又縮返晒入老母個閪到

月台算唔算最溫暖地方

凍既話咪爬係地下lo

車廂屌打

羅狗比狗屌

佩清

樓主好低質

樓主個名勁on9

但唔夠你肉酸

佩兄 pm未

pm了 你覆未

夢不拾遺星級團隊上線中

今日好熱喎

樓豬玩開汽油蛋

系

推

除咗#3同#18
其他全部都係樓主team人